有冇人試過tran u?

Gpa 要幾多先有interview？
利申 垃圾sf 想轉ugc

咩科邊間又唔講
點答你

想trans e&f city

AS1 >3.7有得in

呢個時候報ugc trans ugc係咪無可能？
Gpa > 3.7